千祈唔好放芥末醬包係廁所板底

一定俾人屌柒

Reddit:

無片

想睇人抺袋？

高智慧罪犯

學到野

屎定芥末醬呀，冇圖好難討論

廁所板底即係想點

你d屎黃色架？

屎係黃色嘅～

坐落去壓爆必d汁出黎
我估係咁

即係你睇唔到廁板下面楔咗包開咗口嘅芥末醬
你一除褲坐低，廁板受壓，噴到你成個春袋都係芥末

去到for rest of your life 果度唔明

know what I 果度係咩文法黎，有無高手解答下我

preventing xxxxxx is the knowledge of your existence 果度個個字都明，合埋一齊就唔明

Thank you

好有撚頭

如果係墨西哥魔鬼辣椒

睇唔明就返去讀下書先啦.

見佢鬧人D字句 我不期然諗起周星馳d對白：「挑斷哂你d手腳筋然後淋密糖係你傷口度再放蟻....」

受害人嬲到癲
自稱為崩壞嘅退役軍人
如果捉到條友會對佢用水刑
而且要用芥末

i will find you

應該係噴褲

原來篇野有講
笑死
噴褲洗唔到好似仲好

Balls同boxer都有

Stub your toe everyday 姐係祝佢每日腳趾踢到野？我無理解錯呀可

一見到TO THE ASSHOLE笑撚左

一個post引晒啲唔識英文嘅中小學雞出來

對噹噹一定好那

你中文第一句錯文法啦
唔好意思 漏左動詞 驚你唔明

你講既第一句中文, 係文法上都錯左啦

D英文好好笑

係講緊有人放包醬係個板底，一坐壓落去爆到下半身同條褲都係。而佢講唯一阻止一個痴線退役軍人用芥末醬水刑個兇手（比喻黎）既理由係佢唔知條友係咩水，一知佢一定咁做。最後祝佢永遠每日腳指撞到野。

想睇巴打翻譯哂成篇 多過係度9up啲無營養嘅野

鍵盤戰士

有皮膚唔會那既，但底褲抺完都有黃色，唔係自己洗既話實俾人話瀨屎 白色面褲仲慘

變左瑞典肉丸
屌

笑撚死

英文差 求以潮文/白話文作翻譯
與其笑人英文差 不如翻譯比大家
獨樂樂不如眾樂樂
你地英文咁好 能力越大責任越大

我係真係唔明

想學野

點解連登仔個個都要單單打打，串鳩人串到一棟都無先安樂

大家都係想學野

我好聲好氣問

無啦啦比人Jer撚住

我都唔明，識你咪答lor

唔想答你咪ignore

句句jer住曬都唔知做乜

係咪咁大壓力

睇標題已經笑撚到仆街

呢個幾正路

算啦，係連登想要學術討論

以前想高登真係有“巴打”既感覺

一方有難真係八方支援

呢家，個個都想做最嘴賤，最啜核果個架啦

多正評嘛

直譯唔係 知道你存在咩

唯一阻止一個痴線退役軍人用芥末醬水刑個兇手=既理由係知道你存在咩

呢句唔明

also 同樓上問題一樣

know that I 然後逗號，係乜用法黎

學術討論

話畀果個人知 I am a dysfunctional veteran

致係廁所板下面放左（幾？）包芥辣既屎忽鬼

呢個世界上冇野比掘起你細個寵物條屍黎打你更加爽！

係抺袋同底褲之間我發覺呢筆數唔可以就咁算數，你呢世係你一個人果陣都要記住唯一可以阻止我容許一個癲左既退役軍人用芥辣去水刑你既事就係我唔知你係邊

祝你d腳趾日日都踢到野

大約啦

冇錯, 華人熱衷互鬥, 連登仔熱衷搵到位就插, 大家喺度鬥camp人出錯去批評, 結果冇人敢提出或貢獻任何嘢

不恥下問，然後就比人話唔識英文既小學雞

你一樣野咩程度都好都有唔識既野啦

我唔明主動問有咩好笑

我拋書包7左就話

痴撚線

加，係上面好似係=既意思
好多時係句子加，用黎解釋返前面舊野
例子： xxxxxx奧巴馬，前美國總統，xxxxxxxx

我見到17個負評

理論上，唔識既人應該唔會負，因為佢地都想知答案架(正路)

咁姐係有17個人係識，答到果兩條問題

但居然無一個人肯答

嘆為觀止

會唔會個主人真係為國捐軀嘅傷殘退伍軍人

that 果度應該就句子完，我明

I, the hk son

咁我明，後面有個名詞

但呢篇野後面似一句完整句子

心郁郁想試下係公司廁所咁做

英文叻代表咩？

寫條友個sentence唔make sense,寫錯

鬼佬唔等於英文一定啱

致 嗰條塞包芥末醬喺廁所板底ge仆街
依個世界上已經再冇嘢比得上刮你出嚟，挖你細個養嗰隻寵物條屍再攞嚟扑濕你更加令我興奮。
喺我抹緊我d袋底芥末同除緊我條染黃ge孖煙通嗰陣，我意識到正義係應該得以伸張(佢本身用三重否定，我就直接d咁意譯算 )。你條粉腸同我聽住，我係個退伍軍人嚟架 如果我知你係邊個，我一定搵支芥末隊入你個鼻到焗撚死你呀! 我祝你日日隻腳趾公都撞到枱腳呀仆街!

有錯唔好屌咁大力 唔係好傳神，譯唔出事主內心嗰種崩潰

不恥下問
你當自己邊位

篇文寫得咁靚
我分唔到佢真嬲定假嬲

致某位將芥辣漿放係廁版底嘅冚家富貴：

你老母俾狗屌啊！！！！！！！

係呢個世界上，冇嘢及得上摷返你細個死撚咗嗰隻狗條屍來bin柒你條仆街冚家產咁開心

[未完，有錯歡迎改正]

佢應該係話 靠我阻止住個殘廢軍人對你用芥末黎水刑 好似係咁

不恥下問通常係解一條友唔介意尊嚴去問一個比佢冇咁勁嘅人

我知，我用錯sorry

一句已經譯出成篇ge精髓

唔係好明 即係擺包醬係馬桶同廁所板之間？ 咁坐落去會必出黎咩

[續]

係抿緊個春袋同條孖煙通嗰pat芥末漿嘅時候，深深感到所謂嘅正義並未得到彰顯，而我意識到我唔可以就咁就算。你同我因住啊，你好彩，我呢個傷殘嘅退伍軍人唔知你係邊個所以我唔可以捉撚住你用芥末漿好似水刑咁灌柒你個仆街冚家剷。鬼唔望你呢世日日都撞柒你隻仆街腳趾啊，屌你老母。

[完]

其實原文好斯文好有禮貌，係我改到咁激進

致某位將芥末漿放係廁版底嘅冚家富貴：

係呢個世界上，冇嘢及得上摷返你細個死撚咗嗰隻狗條屍來bin柒你條仆街冚家產咁開心。

係抿緊個春袋同條孖煙通嗰pat芥末漿嘅時候，深深感到所謂嘅正義並未得到彰顯，而我意識到我唔可以就咁就算。你同我因住啊，你好彩，我呢個傷殘嘅退伍軍人唔知你係邊個所以我唔可以捉撚住你用芥末漿好似水刑咁灌柒你個仆街冚家剷。鬼唔望你呢世日日都撞柒你隻仆街腳趾啊。

係
其實佢應該係話
世界上唯一令你唔洗俾一個退伍軍人用“芥末刑”嘅原因，係因為我唔知你係邊個
水刑係人地攞塊濕毛巾com落個犯塊面焗死佢嗰招
不過咁講好似冇咁有氣勢

中英文都廢

好慘但係我見佢篇文大大聲咁笑咗，第一段已經笑到我笑

係連登唔好問學術野喇，個個上知天文，下知地理，十項全能

連登仔個個英文攞5**, 哈佛畢業㗎嘛
咁簡單嘅英文都唔識，梗係俾人串到一面屁啦

上面冷靜返少少先 睇返reddit d comment
條友係抄下面篇野 但係唔知佢係想改又冇改到定點所以就多左個 I

笑到收唔到聲

香港人英文差就係多得「不恥下問以為自己邊位」既心態，屌你老母

其實唔關中國人事，係得連登仔先咁撚賤格，識少少野就以為自己好巴閉好優越咁。就算你上大陸出名五毛多既貼吧 天涯，定出名極右既2ch 4chan，有野唔識都唔會有好似連登仔咁奚落人地，最多恥笑下你咁解。

My Love

成篇都明就係果幾句唔明

其實你咁勁點解唔教下人

我都好想知佢用左咩

以為自己grammar差，原來班鬼佬都睇唔明

但連登仔睇得明，吹啊

連登仔真係仆街
問都唔比

點解你會覺得我唔明? 依家唔係講緊識唔識既問題，係講緊一部分連登仔對人往往只會惡言相向去獲取優越感

實捉到你

其實我都明
只係想了解下個段野用法係用左咩句式
等我可以學下

屌 快d搵人解答啦
如果唔係你地全部連登仔又中槍

佢個袋領野果陣咪爽到扮狼叫？

有56個負評

有56個人識

但無人肯答我

根本段野文法有問題，reddit班友都討論緊呢段唔明條友up乜，你班友仔有無睇原link ga? 咁都話睇得明即係你英文廢啦，叫你proofread就死得啦，一係就見隻隻字都識就係度9估人地意思係度扮識，唔想學野就借撚開啦，垃撚圾！

繼續學術討論

想知負皮班友咩心態？

多謝巴打

其實係咪香港教育問題

我中學時代老師都係教睇上文下理估個意思(都七八年前唔知呢家係咪咁)

好少有學生深究句式

"咁都要問，小學雞"

應該係咁

痴撚線，識睇英文好威咩，要踩人地獲得滿足感真係好可悲。

鬼佬都唔明

痴撚線風氣
有份負皮嗰9個可唔可以出黎講2句 等我睇下你英文有幾勁

學句式係幾好玩。
睇上文下理估個意思係for你睇唔明個段野，其中一個原因你睇唔明係寫嗰條友寫錯，呢個情況都係估佢意思，唔一定正確啦

嬲到用電腦打篇野出黎再返去貼

係幾得意，所以我先問，見到自己唔明嘅句式

I believe he meant to say that the only thing stopping the mustardboarding of the perpetrator by himself (the veteran) is his ignorance of who the perpetrator was.

上面有巴打都係呢個諗法，應該正解

睇再睇

要幾肥先坐到廁所板底同個馬桶夾爆包醬仲要咁大衝力噴晒出黎

我估佢意思係

For the rest of your life, especially those of your most private moments, knowing that the only thing preventing a dysfunctional veteran aka me from water boarding you with mustard is my knowledge of your non-existence.

中文意思：
除非我知道你係呢個世界已經唔在，否則我到天腳底都要搵到你，用芥辣醬做水刑招呼你，你呢一世都唔好諗住可以安樂過

For the rest of your life, especially those of your most private moments, knowing that

呢句我差左個verb, 等人完美補完寫得再靚啲

算好彩, 唔係中尿道口

是但啦 洗咩咁介懷 上連登勿認真 反正你現實好過佢地咪得

蝗語，用無營養去形容廢話

喂喂喂，咪撚走住嚟屌先啦大哥😅

成班兄弟睇完Reddit 都睇唔明果句，坐左係mon前面等你present 拎優越感架

你唔得閒我幫你講啊好嘛

"下，我睇完自動 delete左i 啊，,啊，that啊啦

咩話？原來佢就係睇唔明點解有果個字？

我點知佢唔識自己del以為鬼佬一定啱姐😑"

唔洗多謝我，我教特殊學校嘅，算識得翻譯下弱智仔心聲，弱智英文有你咁好算係咁啦

連尼住搞撚埋d 留言都有正負評
搞撚到d人為博正皮就下下捉鳩人錯處再用埋d好刻薄既詞語博出位

reddit都睇唔明
上面班英文好勁既連登仔又炒車啦
出黎講幾句啦
潛哂水做咩姐 你英文咁勁 一定無人會笑你既

翻譯個個實比班自大英文畜話到體無完膚

連登仔英文咁勁
勁撚過d鬼佬喇
咁撚耐都未見英文撚既

mustardboarding

睇唔明有咩問題? Reddit d comments都話篇野怪怪地睇唔明啦

問題就係
有人睇得明

譯得好好 簡單易明 好過d淨係睇完文笑完 再笑人地英文差 然後見到自己比人話 即刻負評哂班人 希望退伍軍人可以幫埋連登伸張正義 製造和諧連登